# Chinese (Simplified, China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2019 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-25 16:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2019-07-25 16:57+0800\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_Hans_CN\n"
"Language-Team: zh_Hans_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: app/blueprints/auth.py:38
msgid "Login Success"
msgstr "登录成功"

#: app/blueprints/auth.py:39
msgid "Invalid username or password"
msgstr "账号或密码不正常"

#: app/blueprints/auth.py:64
msgid "Generate success."
msgstr "成功生成"

#: app/blueprints/auth.py:72
msgid "Logout Success."
msgstr "成功退出"

#: app/blueprints/home.py:29
msgid "Invalid locale. "
msgstr "区域设置无效"

#: app/blueprints/home.py:31
msgid "Setting updated."
msgstr "已更新"

#: app/blueprints/todo.py:41
msgid "Invalid data"
msgstr "非法数据"

#: app/blueprints/todo.py:54
msgid "Permission denied. "
msgstr "没有该权限"

#: app/blueprints/todo.py:58
msgid "Invalid item body. "
msgstr "无效item数据"

#: app/blueprints/todo.py:61
msgid "Item updated"
msgstr "item更新"

#: app/blueprints/todo.py:70
msgid "Permission denied."
msgstr "没有该权限"

#: app/blueprints/todo.py:73
msgid "Item toggled."
msgstr "切换"

#: app/templates/_app.html:6
msgid "What needs to be done?"
msgstr "有什么需要完成的"

#: app/templates/_app.html:13
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/templates/_app.html:18
msgid "Active"
msgstr "未完成"

#: app/templates/_app.html:23
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: app/templates/_intro.html:6
msgid "We are todoist, we use todoism."
msgstr "使用ToDo list"

#: app/templates/_intro.html:14
msgid "demo.png"
msgstr "demo.png"

#: app/templates/_intro.html:18
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: app/templates/_login.html:5
msgid "Login on Todoism"
msgstr "登录Todoism"

#: app/templates/_login.html:13
msgid "Get a test account"
msgstr "获取一个测试账号"

#: app/templates/_login.html:14 app/templates/base.html:18
#: app/templates/base.html:38
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/_login.html:16
msgid "Toggle Password"
msgstr "隐藏密码"

#: app/templates/base.html:36
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: app/templates/errors.html:22
msgid "Back Home"
msgstr "返回首页"

#: app/templates/index.html:34
msgid "Oops, something was wrong!"
msgstr "哦～, 有地方发生错误了呢, 亲亲"

#: app/templates/index.html:35
msgid "Your todo was empty!"
msgstr "你的待办事项为空"

#: app/templates/index.html:36
msgid "Empty username or password!"
msgstr "空用户名或密码"

